暈浪藥係藥房要點買？

唔想俾錢賣港藍店

經常 浮潛潛水需不少暈浪藥 一粒6粒鐘個種

Gravol; merislon?
去誠哥度買 不過好似幸福係cctvb落廣告

#6

Gravol
幾毫子粒

我睇過下呢隻成份係用 dimenhydrinate 但狗福浪途適個隻係Cinnarizine. 有無好大的分別?

自己買原材料番來提煉